Chi-Nazi 廣東話怎麼說

Chi-Nazi = 痴嗱線

不要說推
試著說
打狗！ 救人！